屌你老母，同我揾翻哂琴晚有份開po叫唔好轉場個啲人

真係唔想做分化撚，但要屌係屌佢地支持去今日個荃葵青遊行個理由太差

1: 唔好浪費搞手心血
講得出呢句會唔會太自私啊？呢到邊個冇付出啊？觀塘已經俾你望到有幾多人俾人位，你仲講得出呢句說話
2:對唔對得住俾人斬個手捉？
我想問，你遊行完就叫做係對得住？你今日打個幾個黑社會就叫對得住？ 對得住手足係做一個有影響力嘅活動，減少被補受傷人士啊

好差啊呢啲理由